女朋友唔肯含

連服侍男人都唔肯學唔肯做
算唔算冇上進心？

感建分

中出即飛
呢啲女咁冇上進心
雞都不如

打到佢肯
啲臭西唔打唔得

唔肯幫你含啫

擺入口會拮親邊個會肯含

打老婆=真男人

飛得啦
撚都唔肯含學咩人拍拖

飛咗佢我屌邊個？

我拮到伯母成口痱滋

咁你咪幫佢含囉

我幫你含得唔得

唔含飛得

5個唔肯含嘅生滋雞負評
4個絲打正評

非gay

我係仔都肯啦
條仔夠正的話

係中意對方就會想含架啦
Ps有奶閪

睇住男朋友咪曬眼咁
都幾開心

對唔住

臭雞係咁

唔緊要啦 你都係想出野姐 大家開心就得

識啲野可摸耳幫我含

不了
我愛我bb

呢度好多人肯

係咪你條鳩臭咋

我老公條鳩好香日日追住含

奶西不知幾爽

啱阿 有啲閪女人真係出爐鐵黎 唔打唔得

男人真係仲服侍得淫過女人

啱呀 班臭閪唔死都冇用

樓主我幫你含囉

佢唔肯含，你咪幫佢含囉

含到佢起機，你咪做前面果個，比佢做後面果個囉

佢有冇要求你要有上進心？冇就冇問題，有就屌柒佢

一齊玩

去叫雞囉 唔洗咁上心 如果唔開心就直接分左佢算

想幫樓豬吹

算
所以你都唔好咁上進

叫男朋友含

搵過個

飛左佢囉

真
唔一定要gay先可以接受比男仔含

可能係太短

佢有幫我含喎

叫佢下次幫埋你含啦

冇錯
女人乖乖地做家務同含撚就夠

負責奶嗰個唔爽 有陣味

自己後面嗰個，都正

俾我調教下先

好撚多人呃撚含

唔肯含用碌尻鞭打佢啦

唔使含，捉住佢個頭當佢個口係閪咁屌

人地只含老公
你行開d啦

點會有味呀

係咪你條女有小小濫交？正常唔會有味架喎

口感好呀ching

唔肯含就攞碌鳩鞭佢老母塊面

自己柒又怨女人

樓主係咪包莖呀?
可能係你條撚太臭
我成世仔最怕含臭撚
幫人含之前一定用手摔一摔對方條撚
再聞下隻手有冇味

連雞都不如

有冇諗過係你碌鳩臭

感情問題一律建議分手

搵過個男朋友囉

幫佢奶閪奶到發發聲 佢就會幫你含

飛得

唔肯含你嗰條啫

唔肯含令到男方無安全感
大家說對不對

係你冇上進心 你有既話追住黎含添啦

老實講
女朋友唔肯幫男方解決性慾 個男仔都幾慘
遲早會忍唔住偷食

又月經po

用力鍊住條女個鼻 佢一忍唔住想抖氣就即刻塞條撚入去屌佢個嘴

拍av咩

食開屎？

偷咗又同你講咩

只有2個原因：

1） 你唔夠靚仔
2） 你條J臭

你條賓周攞嚟屙尿 咁撚污糟又多菌 做乜撚嘢要人擺落口含?你有冇衛生常識㗎？
放過人啦 你女朋友值得擁有更好

自私女人

咪係，你合埋眼就得

巴打最近比女飛咗定點
[img]

最慘係你想佢含

男人老狗低聲下氣求佢試下幫你吹 左氹右氹 分萬2分心力都係喺口出出入入 成粒鐘都冇feel吹唔爆

個陣你就會諗分分鐘搵過個就即刻有美滿性生活

女人唔含仲有咩用

求得掂咪算係咁

買果味杜蕾

多人共用ac

帶埋面具囉 3分鐘必爆

留tg

你食埋佢啲黃金飲埋佢啲聖水先出聲啦傻鳩
你咁鍾意佢

中意跪係佢面前含，仲啜埋袋同用胸夾
自己洗乾淨，用多小小沐浴露，開發條女啦

睇唔到點含呀

關咩事

點開發

咁你幫返佢含囉

真 洗乾淨D 氹多兩下就肯架啦

利申: 條女開始唔肯 慢慢就自動波 有時朝早俾佢吹醒真係Good morning

一齊睇av,我就自己睇連登成人台，最重要你屌到佢有高潮

咁咪好，下一步，叫佢練女上

成就已解鎖 仲有咩指教下?

我同你掉轉，條女肯含，但唔俾奶閪

thx

sm?其他體位？

女人怕醜 奶過佢就會鍾意

有耐性就幫佢走出陰霾
冇就自己諗

係以前奶過，不過唔中意，之後就冇得奶

SM唔識喎 Cosplay著下衫就有既

體位都係果D架啦 又冇玩開yoga

佢話口攰唔肯

揀女真係要揀D口大嘅

講真你幫佢含先,佢一定會主動幫返你含..

有冇玩過站立式

我幫你含你會唔會幫返我

自己含開自己

有既 但唔多順暢 最後抱起佢好過

沖完涼啲體液都會有味

巴打好大隻？
抱埋我屌plz

400負皮一定係女權撚

條女瘦姐

不同體位，用胸推油，玩下情境play

叫佢正係用俐由底奶到上頭，啜同真空都唔洗口大

波推一陣佢話我笑9佢 佢B波

點解會笑？我都係c姐，差唔多

明知佢唔大仲叫佢波推

有咩問題，前菜，情趣嘢
係d油難洗就真
買好小小嘅body oil

咁一齊沖涼玩下沐浴露算啦

點同

可以分了

我覺得你好無上進心囉

我認為係鐘意對方的話
係可以衝破什麼怕驚污糟嘅障礙
況且正路都係沖乾淨先會做啦
怕什麼
利申: 我會奶 佢會含 仲要係大家都enjoy的

你識唔識深喉先

你條鳩夠有味啦 好香咩

好撚淫

咁係男友面前先會咁，有咩所謂

我再同你調轉
佢肯幫我
但唔俾我幫返佢含

我跟隊

扑都唔比扑點睇

wa diu

佢做雞可能有上進心呢

佢gay?

唔肯含肯比你插嗎